<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../helpproject.xsl" ?>
<topic template="Default" status="Needs Review" modified="2023-08-24T11:34:00.992+02:00" lasteditedby="GeraldOkorn" version="2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../helpproject.xsd">
  <title>LIMITMIN</title>
  <body>
    <header>
      <para styleclass="Heading1">LIMITMIN</para>
    </header>
    <para styleclass="Heading3" style="page-break-before:always;">Deklarationsbereich</para>
    <para styleclass="Normal"><link displaytype="text" defaultstyle="true" type="topiclink" href="VAR_INPUT-CONSTANT">VAR_INPUT CONSTANT</link></para>
    <para styleclass="Normal"></para>
    <para styleclass="Heading3">Objektbereich</para>
    <para styleclass="Normal">Parameter</para>
    <para styleclass="Normal"></para>
    <para styleclass="Heading3">Syntax</para>
    <para styleclass="Normal">[LIMITMIN(0)]</para>
    <para styleclass="Normal"></para>
    <para styleclass="Heading3">Beschreibung</para>
    <para styleclass="Normal">Der minimale Eingabewert für einen Input-Parameter ist der kleinste Wert, der für diesen Parameter akzeptabel ist. Dieser Wert kann je nach PLC-Datentyp variieren, und es sind nur bestimmte Eingabeformate zulässig, die mit dem Datentyp des Parameters übereinstimmen. Es ist wichtig sicherzustellen, dass der minimale Eingabewert im richtigen Format eingegeben wird, da ansonsten Fehlfunktionen oder Fehler im Programm auftreten können. Eine fehlerhafte Eingabe kann beispielsweise zu einer Überlastung des Systems oder einer unerwarteten Reaktion führen. Daher sollte der minimale Eingabewert sorgfältig dokumentiert und eingegeben werden, um die korrekte Funktionsweise des Systems oder der Maschine zu gewährleisten. Wenn ein Wert für einen Parameter eingegeben wird, der unter dem definierten unteren Grenzwert (LL) liegt, wird dieser Grenzwert in der Regel rot markiert, um anzuzeigen, dass die Eingabe nicht akzeptiert wird. Das System oder die Maschine verweigert die Eingabe des Wertes, um zu verhindern, dass das System fehlerhaft oder instabil wird. Die rote Markierung soll dem Benutzer auf den Fehler hinweisen und ihm helfen, den Eingabewert entsprechend zu korrigieren. </para>
    <para styleclass="Normal"><image src="Limit Minimum Plant hmi.png" scale="100.00%" figurelistinclude="0"><caption><![CDATA[HMI]]></caption></image></para>
  </body>
</topic>
